依家仲有冇人著Nike Air Footscape Woven？

細個見到已經覺得好靚好想買，可惜果陣冇錢

2對

自己鐘意就得, 多人著先唔好, 出街撞到應一應

個底爛爛地唔敢著

買左 好撚正

啱呀

有對se
喺香港清貨先捨得買
後尾又喺日本見到